今天，我們都是韓國人

亞洲之光
TL都要學佢地

亞洲運動員唔係垃鴨

守𨶙死你

20